夠鐘冷處理 大家都知咩事 推正經野

咪再推其他野 推行動 文宣野好過

冷處理

推
冷處理最好

推正經野

推文宣 推行動野

大家知就夠唔洗再洗

推行動post,唔撚推蛋糕post

咪浪費時間同自己煲大

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15 將會每天更新)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

咁耐都未識學下藍絲避重就輕

行動post! 幫推正經野

不利既屌完一次就算 推比全世界知好好玩？

咪比三毛帶風向

推

你有冇見過藍絲推黑警難打人野 你地訓撚醒未

夠鐘收皮 推行動野 推文宣

冷處理係連發生咩事都唔講

是日風向: 蛋糕。

希望聽朝起身冇蛋糕post

唔好再推比更多人知 收檔收檔走鬼

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？